35+只係一班人認真咁做戲

跟本沈旭暉戴耀庭哩啲人冇可能會咁戇鳩以為依家仲有可能晌議會話到事。

當然，要做哩場戲要做到抵，越少人知越認真做，先會令對方估唔到，同時參與者都唔知(選民同參選人)。